[每個月至少要有一天假期]11月無公眾假期

正苦立法應該每個月至少有一日紅假

10月17~12月25
兩個月中間完全無公眾假期

3月 8月 11月 爭取有一日放假

自制假期

已爆假，可以每個月請兩日年假。